你班垃圾冇撚用剩係識葉公好龍，口講還眼，人地真係還拖就屌屌屌，含撚啦

話你班冷氣軍師呀，坐係屋企就還到眼，就復到仇？

你睇返d狗打手足嘅片仲想屌嘅請隨便